[唱歌JJ] 留言 - 張學友

小妹法國呢排都比較鍾意用低音唱歌冇咁吃力
不過唔知適唔適合
大家順便俾啲意見小妹

震音爭d

爭d係指唔夠多定震音可以再震好啲

把聲有d震
有少少甩beat
高音位太輕

利伸9up

學友
高音位的確係要練練

瞓前推推

男人老狗叫自己小妹咩心態

法國走地貓

屌又係你追擊夠我未？

高級名種貓嚟

高級肥腫喵

這樣是不對的

把聲有啲震

把聲好熟